天青色等煙雨 而我在等妳

炊煙裊裊昇起 隔江千萬里

你講嘅嘢同你個名一啲都唔襯

不要想 去強？

係

就當我為遇見妳伏筆

呢個先係你

..

認真po

在瓶底書漢隸仿前朝的飄逸
就當我為遇見妳伏筆

在瓶底書漢隸仿前朝的飄逸

屌你老母樓主唔覆我?

Ho sad

why?

鍾意左個pt女同事
佢今日覆左我一次就冇再覆我msg

上次個台妹呢？

有好感 只可以講我地去到好朋友階段 何況佢有仔

唉 天啊..

抵死

唉

識左幾耐?

佢黎我公司做pt 一個月左右

睇錯
香港女仔就一個月 台妹就2個幾月

世青仔

一個月姐
有幾愛呀？

樓主weak到

死狗公

u2

睇樣既姐

唱晒通街你系player啦 仲邊有女埋你身牙

宇城飛等世清 而佢在粒水

如果我樣柒 佢應該一早就冇覆我

U 7

259

佢係狗 佢老母比狗屌過

25

尊重啦

你抵比人屌老母

但佢老母比你屌過

一句講晒 世清定佩雷斯主席

佩